我會聽鳥語 等待百鳥來朝之日

彩鳥自遠方飛來 我無法分清鳥叫聲
烏鴉的叫聲是不祥的
我未曾聽過孔雀叫
偶爾聽到雞啼聲
撿了兩隻雞蛋 他們都說有生命的 等待臭雞孵化時

唔好成日發癲啦A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？隱青果堆？

聽說瘋人院走失人 院長四出尋人
院友何在六常處 ?

Poor boy living in his own imaginary world

遠在天邊
近在眼前
正是張六常是也

You like la on9jai